周杰倫三大神曲：楓，擱淺，說了再見

不服來便

說了再見

晴天，七里香，回到過去

反時間的鐘
夜曲
晴天

非七一相關post
拉！

mojito

彩虹，不能說的秘密，說了再見

珊瑚海 龍捲風

楓, 晴天

彩虹, 楓, 晴天.

我不配，楓，最長的電影

軌跡 楓 擱淺

稻香，彩虹，藉口

Btw冇彩虹就知樓豬唔識貨

巴打真膠定假膠

舔共， 不了🤮

你走啦

說好的幸福呢 擱淺 明明就

以父之名先係最代表到周杰倫才華既一首歌

以父之名，夜的第七章，七里香

如果要講係神曲嘅話
一定唔係大路情歌囉

夜曲

冇 楓 個D全部可以收皮

從前從前

wo

以父之名 最後的戰役 夜的第七章 又係另一個經典系列

無黑色幽默真係得啖笑

不能說的秘密，七里香，擱淺

以父之名 夜曲 七里香

一路向北

回到過去
龍捲風
開不了口

人民幣 奶共 藍絲王

愛在西元前可以一戰

青花瓷 一定top3

公公偏頭痛、土耳其冰淇淋

我最愛
而家仲聽緊

楓 擱淺 藉口

依首都係最愛

好多首都中意，揀唔落手

彩虹 一路向北 藉口

回到過去
晴天
世界末日

一路向北
晴天
七里香

花海好好聽
好似冷門左小小？

對不起
反方向的鐘
夜曲

以父之名，夜的第七章，夜曲

我落淚 情緒零碎

軌跡
楓
安靜

珊瑚海

彩虹，晴天，回到過去

止戰之殤
以父之名
夜的第七章

說了再見普通k歌炸wor

佢最神一定係暗黑風果幾首

以父之名 夜曲 夜的第七章 止戰之殤 前世情人

照計應該係龍捲風 晴天 安靜
雖然個人最鐘意最長的電影

以父之名
止戰之殤
夜的第七章

以父之名一定第一
top3 以父之名 最後的戰役 東風破

黑色幽默
藉口
說了再見

幾另類

樓豬唔係剩係識Jay啲情歌掛

另推兩首：
亂舞春秋 同 土耳其冰淇淋

第一張專輯到跨時代all
格硬要選就 七里香 擱淺 你聽得到

4年前阿嫲走左之後就唔敢再聽哩首......好掛住佢......

夜曲
半島鐵盒
一路向北

告白氣球
不愛我就拉倒
說好不哭

退後

一路向北
夜曲
擱淺

半島鐵盒
以父之名
黑色毛衣
btw好多都神

妳聽得到
髮如雪
軌跡（live)

分裂
反方向的鐘

楓 表示認同

娘子

楓 夜曲 髮如雪

不愛我就拉倒

夜曲 髮如雪 菊花台